
		К чему реке...

>		Am                    C
		К чему реке моe шальное пенье
>		F                         C
		Спокойный лес не трогает мой стих
>		Dm                      Am
		Я быстро слез с Пегаса в этот миг
>		Dm             E          Am
		Природе важно только удобренье
		Ей не к чему влюблeнные поэты
		Их равнодушно слушает она
		Зевает скучно бледная луна
		Плюeт на наши пылкие советы

		Когда уйдут ненужные слова
		И пропадeт последний из двуногих
		Луна взойдeт на вечном небосводе
		И незаплачет пыльная трава
		Hе пересохнет золотое море
		Вновь тишина усядится на трон
		И времена причудливых имeн           /  2
		Размоет дождь из радости и горя     /  раза